[
    {
        "randomId": 682
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera icyambuka amazi kitagira amaguru",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Uruhinja",
            "option_3": "Igikoro, igihaza",
            "option_4": "Akaguru gacumbagira",
            "correct_answer": "Ijwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Inkoko n'inkware",
            "option_2": "Umuheto n'umwambi",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ziraca inyabikangaga",
            "option_1": "Umusuzi wa so",
            "option_2": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_3": "Indumane",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Inshya z' umutwakazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Amaherere yamennye Bukungu umutwe",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_3": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_4": "Igihepfu ku mugina",
            "correct_answer": "Igihepfu ku mugina"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ariya mabuye ya rubarabara wayabara ukayarangiza",
            "option_1": "Umuzi w'urutare",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Umuturanyi mubi",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagiye I Kigali ndi umusenzi ngaruka ndi umuzungu",
            "option_1": "Igitoki cya kamara",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Ijwi",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Igitoki cya kamara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Aka Manimbanimba aka Macikakingoma zo kwa Makombe",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Umwana w'uruhinja",
            "option_4": "Igikatsi",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Imbehe za Nyirabangana zingana zose",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Sida",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Isi n'ijuru",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandarara",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Kwatsa mu ziko",
            "option_3": "Umuzi w'urutare",
            "option_4": "Amatwi",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    }
]